作左首歌 改咩名好

關於相信幸運

叫相信幸運
between, 首歌呢？

或者相信自己 之類

屌你，咁即係信命運定信自己呀？